大家睇開邊個影啲車相？

chester ng hk

活@LIHKG

gk陳

我用電話影相

佢啲相都唔錯

冇brake個位

係